{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76163&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주더퍼스트신라"
    },
    "text": "もっぱら一組だけのために用意されたプライベートな韓屋一軒家ペンション、ザ·ファースト新羅です。 周辺には仏国寺と石窟庵、瞻星台があります。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 送迎サービスは提供しません。駐車場や無料消火器、煙警報器、一酸化炭素警報器もあります。 ぬるま湯の屋外プールもご利用いただけますし、料金は現場で50,000ウォンが決済されます。 個別バーベキュー場も提供しており、ガスグリルが40,000ウォンであり、雨天時にもご利用いただけます。 人数を超過した場合は入室できず、保護者を同伴していない未成年者も利用できません。 ペットの入室はお断りしており、写真と実際は異なる場合があります。 利用施設の紛失と毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報は変更されることがあり、オンシーズンには料金の変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時です。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションのプールは利用料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、利用料金が必要です。料金は現地で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、個別のバーベキュー場を提供しており、雨天時にも利用できます。ガスグリルの料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションにはペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "残念ながら、ペットの入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションでは火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションのゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "新羅ペンションのプールの運営はどのように変わることがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 367
    }
}